點解唔好去狗屋

有鬼就係人都知, 目的都好清楚, 就係想引你衝狗屋
咁保持冷靜咪得囉, 信得過大家
大錯特錯
人少, 佢衝左就係入佢一個人數
人多, 佢衝左就入晒全部人數, 到時整個運動比人屈係武裝政變
上次包狗屋都一定有鬼, 只係搵唔到機會, 又有議員係度
你包多幾次, 啲鬼總會搵到機會
加上
你包佢做乜, 又失焦又冇用, 得個鬧字, 運動形象都灣埋
G20次前, 你有KEEP住文宣集會, 又有全球登報已經夠晒, 淨返就係睇果18個國家做啲乜
尤其侵侵
麻煩大家, 去第二度, 唔好比人有機可乘
無心帶風向, 想以理服人, 勸大家做明智決定

推

保持理性？？14年到而家仲坐緊監的義士係咩？

有咩關系